LIHKG係咪要開番個力威台

隔離post 50幾個胡師傅
胡師傅啲改歌post又多
又多人討論

要